文宣應該到處貼四大字 封關救港

文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港
文宣應該到處貼四大字 封關救港

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

罷工救港 功德無量

請
加
入
公
會

推

pish
人人自危 封關救港

Push

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

封關救港